香港從來都唔係一個睇實力既地方

睇完全民造星真係好嬲
要抒發下自己
點解一個電視台唔可以正正經經做個音樂節目出黎
因為你班香港人唔鐘意睇呀嘛
香港人永遠都鐘意笑9人 多過欣賞人
呢樣野台灣日本真係做得好太多
某某某係香港出新歌 下面留言永遠都係多數踩
咁到底係班香港人唔夠實力比香港人欣賞
定根本香港人天性係鐘意踩人？

入圍55個 何來潛質與實力
造星睇外表我明呀
但真係高大哂？
高得黎唔洗睇樣？
個樣唔夠好可以化妝
身高唔夠著對高靴加下鞋墊
但係音癡到底可以點救？

My name is Frank. That's not important. The important question is: who are you? America has become a cruel and vicious place. We reward the shallowest, the dumbest, the meanest and the loudest. We no longer have any common sense of decency. No sense of shame. There is no right and wrong. The worst qualities in people are looked up to and celebrated. Lying and spreading fear is fine as long as you make money doing it. We've become a nation of slogan-saying, bile-spewing hatemongers. We've lost our kindness. We've lost our soul. What have we become? We take the weakest in our society, we hold them up to be ridiculed, laughed at for our sport and entertainment. Laughed at to the point, where they would literally rather kill themselves than live with us anymore.

其實踩有咩問題？
係咪要見到唔啱心水嘅嘢都要讚咗先？

睇過以前d post, 話香港人做得唔好，總有d 人係會衝出嚟屌鳩d 人屌香港人，真係好有趣

你有料咪唔踩囉
咁大愛你快d 入耶教啦

咁gem到底叫有料定無料
係咪岩香港人口味先叫有料？
呢個香港 真係睇唔透

依家先知？你今年幾歲？

從來未見過香港人對邊啲野係唔踩
咁係咪班香港人真係太差
實力唔夠 差到所以自己人都睇唔起自己人？

越大越覺得香港好現實
全民造星班老屎忽
個種輕挑既評判心態
實係睇見都火滾
佢地睇人表演 唔係出於欣賞
係抱住笑人、睇低人既角度
但其實諗諗下
香港有邊個唔係咁

作歌比歌手
原本身就係用歌黎包裝佢地
用歌黎推紅佢

咁後面製作啲人先有飯食

你解俾我聽 係咪需要贊美香港人？

所以邊個紅 受大眾喜歡就推邊個(樣)
後面啲野 自然有人做

而家你俾錢睇我show? 我收左評判錢要俾佢地笑俾佢地踩?

香港人點解唔肯幫番香港人!挑!

你又係邊位參賽者啊？

你睇下，99個香港男人，真係有才華嘅係邊一個？係無啊，點撐啊

呢個比賽自問無本事玩啦
有感而發
呢個比賽其實就係香港既縮影

一早講左點先會成功
d電視台

你好似唔知gem衰乜

根本人地用低成本拿d劣質野黎hea 9大眾
樓主仲扮清高

全民造星擺明睇樣嚟揀

如果99個都係咁既質素就話姐
入面都唔係無好野
只係因為唔岩評判口味而比人foul
好似有個參賽者係玩drama
可惜無人識欣賞
仲比評判笑番轉頭

個人好串呀嘛
可唔可以講得出香港人無踩到既野
十年？點五步？

不過不得不讚 viutv係識做節目既
係大數據時代 節目質素已經唔重要
收視先係皇道
如果呢個比賽搵班有料評判坐陣
勁專業地評呢個比賽
反而無話題無人會睇

你真係唔識架喎

Enlighten me